<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

   <statements version="1.0" htmlParse="false">
     <statement id="1">       Ik wil een tutor die voor mij een inspirerend voorbeeld (rolmodel) is.</statement>
     <statement id="2">       De tutor moet eigen ervaringen inbrengen en bespreken.</statement>
     <statement id="3">       Als de inhoud interessant is, vind ik het niet erg als de studiegroepbijeenkomst uitloopt.</statement>
     <statement id="4">       Ik wil graag de tutor persoonlijk leren kennen.</statement>
     <statement id="5">       Studiegroepen moeten bijdragen aan het ontwikkelen van vriendschappen.</statement>
     <statement id="6">       De tutor moet snel reageren op e-mails van studenten.</statement>
     <statement id="7">       De tutor moet er vooral voor zorgen dat we de medische kant van de studieopdrachten begrijpen.</statement>
     <statement id="8">       De tutor moet mijn werk controleren.</statement>
     <statement id="9">       Ik vind het frustrerend om samen te moeten werken.</statement>
     <statement id="10">       Ik wil het liefst samenwerken met mensen die anders denken dan ik.</statement>
     <statement id="11">       De tutor moet beschikbaar zijn voor studiegerelateerde problemen van studenten.</statement>
     <statement id="12">       De tutor moet beschikbaar zijn voor persoonlijke problemen van studenten.</statement>
     <statement id="13">       Als er problemen zijn in mijn studiegroep, moeten we dat als groep oplossen.</statement>
     <statement id="14">       Ik heb liever geen moeilijke studieopdrachten.</statement>
     <statement id="15">       Ik wil met zoveel mogelijk verschillende studenten samenwerken.</statement>
     <statement id="16">       De tutor moet mij feedback geven waar ik iets mee kan.</statement>
     <statement id="17">       De tutor moet mij regelmatig complimenten geven.</statement>
     <statement id="18">       Ik wil graag veel feedback ontvangen van mijn groepsgenoten.</statement>
     <statement id="19">       Ik vind het belangrijk om me gehoord te voelen in de studiegroepbijeenkomsten.</statement>
     <statement id="20">       Studiegroepbijeenkomsten moeten goed gestructureerd zijn.</statement>
     <statement id="21">       De tutor moet interesse tonen in hoe het met mij en de studiegroep gaat.</statement>
     <statement id="22">       De tutor moet helder kunnen uitleggen.</statement>
     <statement id="23">       Iedere student moet altijd goed voorbereid naar de studiegroepbijeenkomsten komen.</statement>
     <statement id="24">       Ik vind het belangrijk om het groepsproces te evalueren.</statement>
     <statement id="25">       Studiegroepbijeenkomsten moeten ons voorbereiden op de tentamens.</statement>
     <statement id="26">       Ik heb liever dat de tutor mij motiveert om zelf antwoorden op vragen te vinden, dan dat hij/zij antwoorden geeft.</statement>
     <statement id="27">       De tutor moet mijn studiegroep motiveren aan het werk te gaan en te blijven.</statement>
     <statement id="28">       Ik vind het belangrijk dat iedereen in mijn studiegroep zich vrij voelt te zeggen wat hij/zij denkt.</statement>
     <statement id="29">       Ik heb er een hekel aan als vragen oppervlakkig besproken worden.</statement>
     <statement id="30">       Ik vind dat ICT (digitale/online mogelijkheden) een essentieel onderdeel van het leerproces is.</statement>
     <statement id="31">       De tutor moet humor hebben.</statement>
     <statement id="32">       De tutor moet bij studiegroepen de orde bewaren.</statement>
     <statement id="33">       Ik vind het belangrijk dat iedereen actief meedoet aan de studiegroepbijeenkomsten.</statement>
<statement id="34">       De studieopdrachten moeten een duidelijke link hebben met de praktijk.</statement>
<statement id="35">       Studieopdrachten moeten een duidelijk goed of fout antwoord hebben.</statement>
<statement id="36">       De tutor moet mij precies vertellen wat ik moet doen en wanneer.</statement>
<statement id="37">       De tutor moet zelf geneeskunde hebben gestudeerd.</statement>
<statement id="38">       Ik vind het belangrijk dat iedereen zijn/haar taken goed uitvoert.</statement>
<statement id="39">       Ik heb liever hoorcolleges dan studiegroepbijeenkomsten.</statement>
<statement id="40">       Ik wil zo lang mogelijk begeleid worden door dezelfde tutor.</statement>
<statement id="41">       De tutor moet rekening houden met de individuele behoeftes van studenten.</statement>
<statement id="42">       De tutor moet begrip hebben voor het leven van studenten naast de studie.</statement>
<statement id="43">       Als studiegroep moeten wij zelf kunnen bepalen hoe wij met elkaar samenwerken.</statement>
<statement id="44">       Ik vind het belangrijk dat ik uitgedaagd word om te leren.</statement>
<statement id="45">       Ik vind het belangrijk dat er variatie zit in de studiegroepbijeenkomsten.</statement>
<statement id="46">       De tutor moet hoge verwachtingen hebben van mij.</statement>
<statement id="47">       De tutor moet studiegroepen met passie begeleiden.</statement>
<statement id="48">       Ik vind een goede sfeer in mijn studiegroep heel belangrijk.</statement>
<statement id="49">       Ik wil me kunnen verdiepen in onderwerpen die ikzelf interessant vind.</statement>
<statement id="50">       De studieopdrachten en bijeenkomsten moeten mij breder opleiden dan alleen voor het behandelen van patienten.</statement>
<statement id="51">       De tutor moet als begeleider vooral het proces in de gaten houden, en zich niet met de inhoud bemoeien.</statement>
<statement id="52">       Ik vind het belangrijk om te leren hoe ik problemen kan analyseren en oplossen.</statement>
<statement id="53">       De tutor moet vragen kunnen beantwoorden over de hele opleiding.</statement>
<statement id="54">       De studieopdrachten en bijeenkomsten moeten bijdragen aan de ontwikkeling van mij als persoon.</statement>
   </statements>