<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

   <language version="1.0" htmlParse="true">
;

        <!-- misc -->
        <item id="btnContinue">Ga verder</item>
        <item id="btnclose">Sluit</item>
        <item id="btnHelp">Help</item>
        <item id="btnAgreement">Mee eens</item>
        <item id="btnNeutral">Rest</item>
        <item id="btnDisagreement">Mee oneens</item>
        <item id="btnTransfer">Data toevoegen</item>
        <item id="btnExit">Afsluiten</item>
        <item id="selectItem">Selecteer</item>
        
        <!-- Warning when user is trying to leave the page (this item was added for HtmlQ) -->
        <item id="leaveSiteWarning">Als je nu afsluit verlies je je voortgang. Je data wordt niet opgeslagen en niet meegenomen in het onderzoek.</item>

        <!-- HtmlQ only: In-App Back Button -->
        <item id="backButton">Terug</item>
        <item id="fillInRequiredFields">Vul de verplichte velden in</item>

        <!-- errors -->
        <item id="errorHead">Error</item>
        <item id="errorWindowTooSmall">Vergroot je scherm om deze applicatie te gebruiken.</item>

        <!-- welcome screen (leave blank to skip screen) -->
        <item id="welcomeHead">Welkom!</item>
        <item id="welcomeText">Welkom bij deze follow-up meting over leervoorkeuren van studenten geneeskunde. Dank dat je mee wilt doen!{br}{br} 
Aan het begin van jouw studie geneeskunde (tussen september en december 2018) heb je voor dit onderzoek stellingen gerangschikt over de studiegroepbijeenkomsten en heb je daar in een gesprek vragen over beantwoord. Wij hebben de resultaten van deze studie gebruikt om tutoren, onderwijscoordinator, en andere onderwijsstaf te informeren over de voorkeuren van hun studenten, zodat zij er beter rekening mee kunnen houden. Ook gaan we de training van nieuwe tutoren aanpassen op basis van de resultaten van toen (en voegen daar de resultaten van deze tweede meting aan toe).{br}
We zijn nu precies drie jaar verder. Wij zijn benieuwd hoe je de stellingen nu rangschikt: hoe zijn jouw leervoorkeuren op dit moment. Zijn ze gelijk gebleven of toch veranderd?{br}{br}Als je inmiddels aan de Master begonnen bent, neem dan de studiegroepen en de bijeenkomsten voor je zoals het in de Bachelor was.{br}{br}
{b}Instructies{/b}{br}
Voor deze website zijn een beeldscherm, toetsenbord en muis handig. Voordat je verder gaat, {i}MAXIMALISEER{/i} dit venster in je browser en klik op {i}VERNIEUWEN{/i} indien de lay-out daardoor verandert.{br}{br}
We hebben gezien dat de website wel werkt op je smartphone of tablet, maar door kleine letters en het moeten slepen van informatie wordt het proces snel frustrerend. We zouden het jammer vinden als je daardoor voortijdig afhaakt.{br}{br}
{b}De procedure van deelname is als volgt:{/b}{br}
1. Toestemming voor deelname geven;{br}
2. Stellingen over de studiegroepen en -bijeenkomsten geven;{br}
3. Vragen over je rangschikking beantwoorden;{br}
4. Demografische variabelen invoeren en je mailadres voor het ontvangen van de VVV-bon.{br}{br}

Voor iedere stap krijg je duidelijke instructies. Voer ze zo zorgvuldig mogelijk uit. Indien je vragen hebt, is er een 'help' knop aanwezig op verschillende pagina's. Mocht je er niet uitkomen, horen we het graag via een reply op de mail die je ontvangen hebt. 
</item>

        <!-- introduction (leave blank to skip popup) -->
        <item id="introHead">Toestemmingsverklaring</item>
        <item id="introText">{b}Leervoorkeuren van studenten geneeskunde: een Q-studie{/b}{br}{br}

-	Ik heb de informatie(brief) gelezen. Ik kon vragen stellen. Mijn vragen zijn voldoende beantwoord. Ik had genoeg tijd om over deelname te beslissen.{br}{br}
-	Ik weet dat meedoen vrijwillig is en dat ik mijn toestemming kan intrekken op ieder moment van het onderzoek.  Daarvoor hoef ik geen reden te geven.{br}{br}
-	Ik geef toestemming voor het verzamelen, bewaren en gebruiken van mijn gegevens voor de beantwoording van de onderzoeksvraag in dit onderzoek.{br}{br}
-	Ik geef toestemming om mijn geanonimiseerde gegevens te gebruiken voor onderwijsdoeleinden.{br}{br}
-	Ik weet dat alleen ter controle van de wetenschappelijk integriteit van het onderzoek sommige mensen toegang tot mijn gepseudonimiseerde gegevens kunnen krijgen.{br}{br}
-	Ik kan mijn gegevens inzien en volledige inzage krijgen in de wijze waarop mijn gegevens worden verwerkt en bewaard.

Voor akkoord kunt u hieronder op de knop "Ga verder" klikken.
</item>

        <!-- step1: rough sorting into three piles (leave blank to skip popup)-->
        <item id="step1Head">Stap 1 van 5</item>
        <item id="step1Text">Lees de volgende stellingen zorgvuldig door en verdeel ze in drie categorieen: stellingen waar je het duidelijk MEE ONEENS bent, stellingen waar je het duidelijk MEE EENS bent en een categorie voor de rest (bijvoorbeeld neutraal, onzeker of gemengde gevoelens). Er is geen maximum aantal stellingen per categorie; wees trouw aan je eigen mening.{br}{br}
Je kan de kaarten naar de categorieen slepen of de toetsen 1, 2 en 3 van je toetsenbord gebruiken. Later kan je nog veranderingen aanbrengen in je keuzes. Als je de instructie nog een keer wilt lezen, druk je op de 'help'-knop onder aan de pagina.{br}{br}
Neem de volgende vraag in je achterhoofd bij het rangschikken: "Welke voorkeuren heb ik voor het leren van de studiegroepbijeenkomsten?"

</item>

        <!-- step2: sorting (leave blank to skip popup) -->
        <item id="step2Head">Stap 2 van 5</item>
        <item id="step2Text">Neem de stellingen uit de 'mee eens'-categorie en rangschrik ze aan de rechterkant van het score formulier. Bij 'kolom 5' komen de stellingen waar je het MEEST MEE EENS bent of welke je het MEEST BELANGRIJK vindt. Bij 'kolom 4' de stellingen waar je daarna het meest mee eens bent, dan 'kolom 3, 2, 1, ...' tot je stellingen uit de 'mee eens'-categorie op zijn.{br}{br}
Neem daarna de stellingen uit de 'mee oneens'-categorie en rangschrik deze aan de linkerkant. Bij 'kolom -5' komen de stellingen waar je het MEEST MEE ONEENS bent. De stellingen waar je daarna het meest oneens bent, komen in 'kolom -4', en werk zo verder.{br}{br}
Neem als laatste de stellingen uit de 'rest'-categorie en rangschrik deze in de overgebleven hokjes op het score formulier.Waar je het iets meer mee eens bent, komen meer naar rechts. Waar je het iets meer oneens mee bent, komen meer naar links. LET OP: het is onze ervaring dat deelnemers hier soms het meest moeite mee hebben. Denk niet te lang na over deze categorie.{br}{br}
Let op: plaats de kaarten precies in de hokjes.Als alle kaarten correct geplaatst zijn, verschijnt de 'ga verder' knop. </item>
        <item id="step2CondOfInstruc">Rangschik de kaarten naar jouw mening</item>
        
        <!-- step3: check sorting, only displayed if showStep3== true (see config-file; leave blank to skip popup)-->
        <item id="step3Head">Stap 3 van 5</item>
        <item id="step3Text">Goed gedaan! Nu heb je alle stellingen op het score formulier geplaatst. Kijk nog een keer naar je verdeling van de stellingen en verwissel posities van stellingen wanneer dit gewenst is door te slepen.</item>
        <item id="step3CondOfInstruc">Rangschik de kaarten naar jouw mening</item>

        <!-- step4: comments on best/worst rated statements, only displayed if showStep4== true (see config-file; leave blank to skip popup) -->
        <item id="step4Head">Stap 4 van 5</item>
        <item id="step4Text">We willen je vragen om voor de stellingen die je bij '5' en '-5' heb geplaatst twee vragen te beantwoorden:{br}{br} 
1. Wat maakt dat deze stellingen zo belangrijk voor je zijn?{br}
2. Denk je dat je mening over deze stelling in de laatste drie jaar veranderd is, en zo ja, wat zorgde voor die verandering?{br}{br} Je antwoorden hier helpen ons om verdieping en begrip te krijgen in jouw motivatie en argumentatie. Wees vooral eerlijk hier en wees niet bang voor een veroordeling van ons. Ons doel is te begrijpen.</item>

        <!-- step5: dditional questions, only displayed if showStep5== true (see config-file; leave blank to skip popup)-->
        <item id="step5Head">Stap 5 van 5</item>
        <item id="step5Text">Geef antwoord op de onderstaande demografische vragen. Let op! Je data is nog niet opgeslagen. Dat doe je op de volgende pagina.</item>

        <!-- data transfer, only displayed if submitUrl is not blank (see config-file) -->
        <item id="transferHead">Opslaan data</item>
        <item id="transferText">Je bent aan het einde gekomen van de vragenlijst. Door op de onderstaande knop 'opslaan data' te klikken, voeg je de data toe in de database van het onderzoek. Wanneer je de data goed hebt toegevoegd, zullen wij de Bol.com bon sturen naar het opgegeven emailadres.</item>
        <item id="transferFailed">Het toevoegen van de data is mislukt. Probeer het nog een keer.</item>
        <item id="transferOk">Bedankt voor je deelname aan dit onderzoek! We waarderen het enorm! {br}{br} Onze planning is dat we de Bol.com bonnen sturen als alle data verzameld is. We verwachten dat dit in oktober is. {br}{br}Als je nog vragen hebt, stuur een e-mail naar m.d.nijman@student.vu.nl met daarin je naam en e-mail adres.</item>   
   </language>